# Задание
Разработать объектно-ориентированную архитектуру систему управления группой
товаров или услуг компании Кондитерская (торты, выпечка, напитки,…).
Набор товаров (услуг) при выполнении лабораторной работы
находится в конфигурационном файле (например, обычный текстовый файл)
в произвольном формате. Также в дальнейшем планируется
увеличить ассортимент предлагаемых товаров.

Среди товаров должно быть как минимум три наименования с разным
торговым поведением. Например, товар может быть упакован и продаваться
штуками или на развес, товар может иметь спец. условия, к примеру,
продажа только по достижению 18 лет или не иметь таких условий, в
зоомагазине у собачек и кошечек может быть имя, а у змей и рыбок нет.
Подобные товары формализуются разными классами. 

Каждый класс, формализующий тип товара, должен иметь все характеристики:
- [x] наименование
- [x] срок годности
- [x] состав
- [x] количество товара 
- [x] стоимость
- [x] производитель 
- [ ] и т.д.

Могут быть и уникальные характеристики, например,
«масса нетто» для упакованных товаров

Разработанная демонстрационная программа должна позволять осуществлять:
- [ ] добавление товаров 
- [ ] удаление товаров
- [ ] сохранение текущего состояния в конфигурационный файл 
- [ ] Продажу товаров (отличается от удаления вычислением заработанной суммы).

# Отчет
Отчёт о лабораторной работе должен содержать архитектуру,
разработанного ПО, а также исходный код, таким образом, чтобы каждый
файл начинался с новой страницы.
